琴日究竟深水埗站發生咩事?完全無人講

琴日我一出地鐵
就見到成班示威者塞咗係條電梯度
果下我覺得怪,因為唔係話去黃大仙架咩
跟住2秒唔夠就聽到上面有槍聲(大堂傳嚟)
跟住就聞到應該係胡椒彈既味
跟住成班兄弟即刻係電梯衝返落月台
我當時係普通市民look無gear
又帶緊con,驚班癲狗係月台放tg
所以我即刻上返架地鐵
係長沙灣落就見到一班記者企咗係度等緊
但今日完全無新聞又無post又無相
究竟係點

推

下次你出去行下咪知咩事

廢話可以講少兩句

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論